開左個自閉tg group

講野即踢

我想入

我又入！！

好似幾正

全港最靜嘅group

點先可以入

ok